（關乎人命）電視沒有audio輸出 求咁多位巴打幫幫手

我婆婆自己一個住
因為耳既退化問題 所以開電視開到好大聲搞到俾人投so
隔離唔知情既人覺得佢得特登
惡作劇囉d膠水痴係佢門度整估佢

身為孫子好想幫佢解決問題
因為電視係死去公公買佢又話唔換
而家想耳筒俾佢插係耳仔聽
點知電視機係舊舊款

我係文科撚更加乜都唔識。。。。
希望好心巴打教下我
有咩辦法同埋係邊度買

謝謝你們了

下面呢張相己經係佢電視插孔既圖

紅窿下面個個就係3.5mm 耳機窿

代你婆婆向隔離屋道歉同講清楚先啦

個個插左平時用既耳筒都無聲 已經換過幾條試都係無聲

post 型號出黎先

懷疑係上兩層既怪叔叔做既 唔敢呀 同埋都無證據 ：（

插佐之後用REMOTE SET 聲音輸出睇下

係呢個架啦 如果唔得有機會果個位氧化左

加個機頂盒

SHAMESUNG 黎？

panasonic 掛牆的

因為睇唔到部電視後面個位
可以睇到既睇下面呢個位
希望有指向性

呢位巴打

要去邊度買？
因為我平時都唔睇電視
真係乜都唔識

而家只係想解決左個問題
等我婆婆安心睇電視
因為佢都好驚再嘈到人俾人杠 估

放棄啦，俾你搞到個耳筒有聲

婆婆都會嫌煩唔用啦

行開行埋條線kick死佢tim呀

機頂盒即係以前LCD TV(平面) 未有內置機頂盒, 所以要另外用機頂盒收高清

你無機頂盒可能已經內置左新款少少, 無可能無AV OUT (即紅白) , 可能係機背後面

如果有AV OUT 你可以加條紅白轉3.5 用返普通耳筒....你睇清楚D 先

RCA male to 3.5mm female

我強烈相信呢條線可以幫到你

去買個轉插 紅白黃轉3.5mm

屌自膠
可以唔洗理我講乜

唔好再講紅白線喇喇，你哋睇清楚，係AV IN嚟㗎，唔係OUT啊，點出聲啊

助聽器

屌冇睇清楚,原來真係IN,自啪返一打膠
不過咁,俾部機型號大家或者有幫助

我媽都好似用依部
pan 記 plasma 42"

你張相只係側邊
後面仲好多插頭位喎

搵個型號大家一齊上網睇說明書

記得。 唔sure呀。 有紅白audio 輸出。
如果係買條紅白轉3.5 就得

但係插左耳筒 呀婆咪乜都聽唔到？